一人一個自豪嘅笑話

我個樣

樓主個樣

入黎比個面笑吓，我個樣都幾好笑

有日同女朋友行沙田
入左間UNDER ARMOR睇
我隨手拎起左件運動背心睇下幾錢
我忍唔住碌大對眼望住女朋友
都幾大聲講 : 800蚊~!?.....(800咁撚貴)
講到個蚊字
我女朋友即刻禁住我 : 喂 ! (大概就係係人鋪頭唔好咁樣)
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我個蚊字都未講完 : 蚊~咋? (800咁平咋?)
我女朋友笑到仆街

睇錯你條女800